2月理4月賣樓既人 歷史會記住你地

😌

🙇🏻‍♂️

未過ssd賣樓既，ifc見

之前腳軟哂 而家一定後悔到暈

Diu, 樓豬又燈

當交學費

賣咗 買唔返 RIP